---
layout: index # Don't translated this string
---

Kate är en editor för flera dokument som ingår i [KDE](https://kde.org)
sedan utgåva 2.2. Eftersom det är ett
[KDE-program](https://kde.org/applications), levereras Kate med
nätverkstransparens, samt integrering med KDE:s enastående funktioner. Välj
det för att titta på HTML-källkod från Konqueror, redigera
inställningsfiler, skriva nya program eller för vilken annan
textredigeringsuppgift som helst. Man behöver ändå bara en instans av Kate
som kör. [Ta reda på mer...](/about/)

![Skärmbild av Kate som visar flera dokument och terminalemulatorn för
byggning](/images/kate-window.png)

<div class="text-center">
    <a class="btn btn-success" href="/get-it"><i class="fa fa-download"></i>&nbsp;Hämta det</a>
</div>
